你最想佢重製，或出續集既經典舊 Game

今時今日睇返十幾二十年前既遊戲
雖然畫面、技術都好原始
但係遊戲性、耐玩度普遍都好高
大家心目中有咩好想可以用現代技術復活既 Game 或系列?

三國志11

光譜資訊全部代理game

沙羅曼蛇

捉馬騮

之前ps2有隻叫radiata story嘅arpg，嗰時真係覺得尼隻好好玩！

POWER STONE

淨係玩過第三集
我相信呢隻就算淨做 Remaster 都會好好賣

Patapon

red alert 2

真三國無雙4
crysis
bf3
GT4
DMC3
迷失蔚藍

half life系列

太閤立志傳、無人島物語、便利商店 ...
近少少既 Left 4 Dead 原來第二集都十年前
另外 online game 都有好多好野
例如巨商、Heat Project、彩虹冒險 ...

day of the tentacles
出3就正

ps1 pepsi man!!!!

星矢戰記
姐係星矢無雙果隻，好好玩
青銅打黃金係一定要開第7感先打得入
好有代入面
不過喱隻好似無咩人喜歡

仲有天誅，不過隻狼就出了

永恆傳說

新倚天屠龍記

隻game係光明頂到完真係唔夠喉

侍道
劍豪
維新之嵐
水滸傳天命之誓
成吉思汗
大航海時代
太閤立志傳

GOD HAND

細個日日都挽
好想佢出反

GTA SA

Aoc
重返最佳戰略遊戲plz

超正

ps 1
digimon world, 武藏傳

世嘉5代Landstalker, Lord Monarch, 夢幻之星4

工畫堂系列

小魔女帕妃 - 黑貓魔法店
小魔女蕾妮特 - 微笑魔法店
芙蘿蕾 魔法花園

交響樂之雨

裝甲騎冰

Golden Sun

Left4dead3

夢幻西餐廳

Siren

做咩被人負評
細過超中意呢隻game
不過睇唔明日文
大過搵返隻英文版先明劇情
用好多時間去搵同伴加入
雖然劇情中間好白痴
但覺得個結局好震撼

理想人生2 或者叫the guild 2 （中世紀背景 好自由 有得綁架人 做議員
黑與白2 （好似講神獸打神獸 有信仰值）

私心推介

後來發現 PS Store 上面既 PS One Classic 有得賣
特登問人借部 PS Vita 然後買離回味

世紀帝國

重製
續作

牧場物語 礦石鎮的夥伴們

Power stone 2
再生俠

巫
師
4

CJ個人物真係歷代最喜歡

Sleeping dog個打鬥好出色

梗係熱血系列
熱血高校
熱血行進曲等

dungeon keeper

點解無人講金庸群俠傳
定係我太老

楚留香新傳

牧場物語 礦石鎮

PUBG

太閤立志傳

金庸群俠傳

古惑狼賽車

魔塔

貪婪之島

Ps2 downhill domination

Ps1 超級小黑咪

細過冇錢買game一得閒就重打

三國立志傳
鑄劍物語
金庸群俠傳

天地劫 系列

童話

天誅

唔駛恨啦
今年六月底出重製版呀
希望將來會重製埋 Crash Bash

NDS嘅惡魔城同超執刀

洛克人EXE

half life

好多人都講太閤立志傳
有冇可能推到暗榮睇到

aoc好似出過remaster啦

早抖啦，出隻重課金岸鳩垃圾手機驚比你就得

diablo 2

Need for speed most wanted

KOF 98

天地劫系列
仙劍4

便利商店

witcher其實由佢完仲好 為出而出是但9寫故仔只會令人失望

劍豪

捉馬騮
多羅羅

柏德之門

Grandia!

識貨 我當年都好迷依隻game
明明果個年代來講 無論 紙工仔人 隊友 戰鬥系統都一流
但衰結局on9 先變左低評價

PATAPON

幻想西遊記

暗黑破壞神2
龍族

ff6/ff8
前者世界觀做得好好 世界毁滅後個地圖同世界觀做得好正 後者好似完全冇炒過冷飯
Steam兩隻都鎖曬區
Btw希望個孫臨死前可以玩到ff7 remake

應援團

節奏天國

虐殺原型

Harvest moon

洛克人zero 出重制加續集

水滸傳天導108星，風雲，叮噹大富翁

Diablo II 改番畫質已經夠
D III可以收番埋

係咪咩嗶波猴psp嗰隻好鬼好玩 控制唔同技能嘅馬騮過關之後好似好少見到哩隻野

明星志願

仙劍

首歌好撚正

the Guild 3 出咗啦
不過

終極動員令:將軍

忍2

凡人物語
呢隻真係超好玩

Red alert

Lf2手機版

大閤立志傳2

三個趙雲傳

Protoype

尼爾

DOS 版 鹿鼎記

屌見撚到啲game好撚好撚多都玩過

有同好
戰鬥系統係好先進
三個同伴唔可以控制但又幫到手
結局唔on9喎
我諗應該中部份人第一次玩都係精靈線
我相信女主角叫你跟佢走，你唔會唔跟

結局幾好
男主知道救左女主就會全人類滅亡
佢都選擇精靈陣營救女主角
結局仲要好諷刺人類打敗人類嘅守護者

百鬼夜宴

魔界村 難玩到仆街
捉馬嬲 永遠儲唔晒啲金牌
數碼暴龍一
百事超人
生化危機2

機戰MX
我要電童呀

曹操傳

卡巴拉島 彩虹冒險

patapon
塊魂
捉馬騮

fez

ff7

PS 拉爾夫大冒險

真心最好玩嘅經營類之一

原始島

鬼武者，武藏傳

巨商一定要,早5,6年前韓國話重製最後胎死腹中
太閣都係,隻GAME好多元素但畫面同打仗方法太ON9,重製下實好好玩
三國群英傳,台灣果邊話今年出8,但硬係覺得似伏野多

唔知有冇人聽過/玩過

Push bear

有無iphone/ ipad 可以玩到的版本， 唔介意畫面差

DOS 松崗 臥龍傳

鬼武者出 重製牌

忍豆風雲2

sonic adventure 2
無論係遊玩性 歌 都係頂級 可惜世嘉輸左

biohazard outbreak系列
remake 1/2又好 出3都好
是但出一隻都夠

Ace combat 3

雷電

無個性戰隊

我仲有隻碟係屋企

Pokemon所有版本
以gba形式重制/推出

我想要嘅係星之卡比 鏡之大迷宮
而唔係垃圾 星之卡比 新星同盟

魔戒中土戰爭自從用左win10玩唔返

D2

新主角 ciri

Sleeping dogs

捉猴

重製drakengard1 pleases

Prototype!!!!!!

好想玩返

red alert

lf2

叮噹大富翁

光榮既大航海時代5（ 執咗佢重製 ）同online（都開左十幾年，希望可以用新技術整續作 ）

心金 魂銀

生化危機2最近重製完，好好玩

Pokemon diamond/pearl/platinum

half life 2

Fifa street

恐龍危機1&2

SD 高達

睇番有埋彈幕好過癮

梗係鬼武者啦！

咪出左

人中之龍極.極

影牢

細個超級鍾意玩。
係咁引鳩D敵人比我用陷阱虐殺。
正

Shining Soul

當年呢堆台灣game 玩到最後個心真係會拿住拿住
投入感好高 好耐未試過呢種感覺

RE3
應該會重製

街機JOJO
如果STEAM之類平台出返就正

妖精戰士

呢隻真係最愛

皇帝

彩虹冒險

肥瘦大盜堅好玩

BIO 3

Half Life

曹操傳，求其做靚小小畫面，重新設計關卡，加小小新遊戲元素！
可以再玩十年

gtasa

LFO

Q版賽船

多羅羅
Gun grave
恐龍危機
天之痕

以前玩第2集最後2關真係好感動

諗返果陣好細個嘅時候 打機好渣豆 係咁死完全爆唔到機 係一個心結黎 好懷念
尤其係去到礦洞果關 之後都好撚難

silent hill 2,3 remake 或者續集 (4 打後果啲麻麻）
之前隻PT 都無乜silent hill果啲濃霧/跳入鏡世界嘅感覺

石器外傳

ps4出左la，不過電視玩有delay好難玩

風色幻想
仙劍奇俠傳4
咁就十年啦

熱血硬派

重製咗啦

捉猴啦3

牧場物語 符文工廠

Rise to honor

幻想水滸傳
27個真紋章都未出哂

Age of Wonder

Beatmania IIDX
好撚好玩 集集都有買

Q版賽船同賽車
呢兩隻老翻碟我仲收埋係屋企

紅白機 龍珠系列 出必卡 必殺技

可惜以現今遊戲界既商業模式
可能已經再容不下呢 d online game 了

幽城幻劍錄
月夜響盪曲
三國無雙4 / 5
Modern Warfare 2
Assassin Creed: Revelations

蒼狼與白鹿

再離私心推介

我諗呢隻都幾冷門下
有冇人玩過

光明與黑暗 三部曲

PSP隻 the third birthday

Bully

神奇傳說 遠征奧德賽 I II
新神奇傳說3

好撚正

呢2隻都公佈左新作

Rockman Zero 1-4

天誅啦屌

有冇人同我一樣 比較鍾意三國志10
一來偏好武將制
而且 10 代既攻城玩法應該無得輸 (戰爭就比較普通)
舌戰同單挑仲好玩過 13 代
畫風亦都好有特色
所有野加埋完全唔會想像到佢已經係 2004 年既作品
講真之後幾代果 d 3D 地圖我真係覺得無好過有

幻想水滸傳2
絕代雙驕
金庸小說game(單機）

太閣6 !!

彩虹冒險無人講？

支持捉馬騮

係喎

娛樂金魚眼
online同friend玩應該唔錯

逆轉裁判

鋼鍊 繼續神之少女

Twisted metal

FF7

英雄傳說系列

激走呢個係咪有個角色係河童？
可以捉住扶手加快跑 勁好玩

Asiadog 限制級

漢堂執左好耐喇

痴線 點解呢隻得咁少正評

Nights..
真心呢隻game 可以再進一步
傳統玩法之外重可能加埋 VR

Undertale

m2神甲奇兵，Diablo 2

我講左啦

日本東京巴士案內

係
好多角色都好過癮

龍神

機甲鬥神傳

同級生3
最後無出
elf都摺埋

屌 我都有玩 周街踢鳩啲npc同佢隻秋 但真係睇唔明個劇情

彩虹冒險計唔計

首都高

心跳回憶

重製咪2d變3d

不了

忍豆手機game

恐龍危機，太空版個集真係要重製

咁多人都記得呢隻
畫面可愛，大部分路人都可以挑機加入
不過隻驚當時俾人插到飛起，因為除左主角其他人冇得育成，而且你一揀左路線就冇左好多同伴，多數人揀精靈綫，公會啲同伴咁就冇晒，突然換左班班精靈嗰下真係好WTF，你話隻驚係單主角過版都算，要組隊嘅RPG玩啲咁嘅嘢唔俾人屌就奇

果時中學晚晚玩到唔撚訓
係game入面最中意走堂，同風紀玩捉迷藏

天之痕真係童年回憶，當年玩喊到仆街

飛龍騎士RPG
小朋友齊打交

多羅羅
鬼武者 (金城武)

All you had to do is follow the god damn train CJ

星之卡比

洛克人

CS

月風魔伝
Live A Live

風色幻想
究竟艾因同條女入左去迷宮之後點

nage

Backup左個iso檔出黎仲有玩

月藍傳奇

ps1. V8校巴2

Sd高達online

加返gvs嘅新機落第二代出返個ps4版

有隻好似叫叛國者既槍game

細個玩真係覺得好撚正

金庸群俠傳

有無方法iphone 玩到
我願意俾錢買

Wc3/魔獸爭霸 快啲出remaster 等唔切喇

櫻花大戰1-4

[img]3AANd9GcTBCjtL8ud8zwOBYgKXYb7o0VYSdKKCIpISNolUF6pq2IJ8w2hJ[/img]

咩ser

酒店大亨

Star wars battlefront 2 (原版唔係ea出嗰隻

吞食天地2

60億年物語
diablo 2
aika
恐龍危機

portal 3

MOHAA 多人連線玩搶灘好正

機戰F+FF

大航海時代 2 4

越南大戰

g-gen F

富甲天下

Ps2既鋼鍊123 細過玩第3集爆過機好多次

Pepsi man

希望重制兼有中文版:

舊機機 F F完結篇 @ Z (以前機戰好有挑戰性，而且話數多好襟玩。雖然而家機戰畫質好咗好多，但覺得以前嘅機戰好玩啲。)

動物王國 (唔知有冇人玩過，係經營動物園，動物園入面連外星人，恐龍同四不象都有。記得以前用金手指不停生動物然後賣出去賺錢。)

仲有下面呢堆都想佢重制

風雲
中華英雄
大航海時代
太閣立志傳
太平天國
電視夢工場
黑金企業
便利商店系列
夢幻西餐廳

以前嘅遊戲畫質雖然麻麻地
但其實真係好好玩

玩過一二集
第一次玩特登整黎用冬菇玩既game
好正
細細個好有耐性周圍試同捉哂全隻game啲馬騮

東京叢林

MGS 系列
BF3
BF BC2
GTA SA
Half Life

Love City戀愛城市

ssf

不能認同更多

想出續集
大富翁
夢幻西餐廳
富甲天下

想出remaster
魔力寶貝一
童話一
Ro
屌佢老母出親續集都垃圾到仆街
Remaster乜都唔好改剩係改靚啲畫面就夠

Heat project

Grand Chase

惡魔獵人1 3

Online game計唔計
拿拿林

Prototype

好似有重製

龍族
熱血進行曲

人工少女

光之神話

throttle

天龍八部

Ps2隻 落山單車（好似係咁叫）

勁好玩 最記得係可以騎鹿勁on9 有山場呀城市呀咁 重可以chok花式加速 又有道具用 果陣細過玩真係覺得好正 有無其他巴打玩過而家都無呢類型game玩 真係好好玩

Siren 重製返1同2都夠瀬十日屎

PS1 百事超人

Pepsi man!!
仲記得片頭個肥佬

我細個剩係識買翻版，次次去到上面賭場就有bug玩唔到落去，真心經營game入面係最最最好玩既一隻

（sfc）大盜五右衞門2
（ps1）persona1，2
（pc/ps1）幻想水滸傳1，2
（sfc）娛樂金魚眼
（ps1） rubbish blazon

Asia Dog...

Gunz

彩虹氣泡
天龍八部

True Crime 仲正

記得有個版本既宗旨唔係for捉
而係玩打交
細個日日去frd屋企玩
好撚懷念

熱血足球 同埋 Q版男兒男入樽

絕体絕命都市

DC 嘅 power stone

Online game就神話

dmc1-3

富甲三 四
三國立志（有時裝黎玩

Power stone 2

打手

跑

巴打識野多羅羅真係堅好玩故事又正

主角勁撚正個陣仲睇埋d爆機片 好似有沖涼

海道賢人 （捉馬騮之父）離開咗Sony好耐了

玩到真係好似自己係楚留香咁，好懷念嘅画面

FF8 Remake

三國群英傳

一定係鬼武者

GBA進化戰爭
不過應該冇乜人玩過

Prototype 俾我用返Alex Mercer

LF2

Alan Wake

神話世紀

音樂：應援團
rpg: grandia
小品：拍拍機
動作：捉馬騮
育成：創造球會
女女game: 櫻大戰4

60億年正野

sfc 既皇家騎士團

魔戒 中土戰爭 RTS嗰隻

超時空之鑰
聖劍傳說

去支持Blackmesa

Guardian Heroes

龍之戰士4

有隻魔塔2018
同舊時廿層版一撚模一撚樣
不過用rpg maker整

等到2046都未整好

zx+zxa重新整過佢啦
不過inti creates都自己開左新ip

拍拍機！
細個唔知PS定PS2玩過但一路都唔知名

我都係鐘情於三國志9
最做到戰爭個種效果 同埋係最難控制 唔計你不停用計謀黎刷 佢最難用以小勝多 咁多代好多都可以一打十得39唔可以 可惜係近幾代黎講AI 最弱智就係9 代 唔用優化伴侶好難忍受到AI 不過家陣唔支援win 10 想玩都冇得玩

ultima online

依隻先係經典中既經典

Sleeping dog

尾行

夏候儀

仲好 問版權囉

Metal slug

玩完第1集再玩第4集見番罰之紋章個人

呢隻真心正
細個玩到好驚 又勁難玩

但好似好少人玩咁

月風魔傳
迷宮組曲
火之鳥

第一集好玩d
Btw 到而家都唔知融合魔法點玩

唔係就咁同回合用兩個唔同屬性既最強魔法就得咩？

sleeping dogs

Dead space 1同2

總之果時試極都唔得
想搵返出黎再玩
Btw主角個紋章真心虐 吸收親朋好友靈魂強化

4次強化都係死朋友家人，仲要長生個下先慘

風色幻想7，只係想佢出，冇續集都算鳩數
都過左十鳩幾廿年啦，當年玩1-6代既家下仔都生左幾件個仔都讀緊小學

Legend of dragoon
FF8,FF9
Chrono Crisis
Gundam VS

無人讚成 仲有NWN

不過真心好玩
儲錢改最強武
戰爭系統
108個同伴

龍騎士果part 都sad
全部龍中左招 要用含龍肝藥解
就算救左全部龍
因為條龍死左 就要被逐走

葉明璋
有隻新既整緊
但係睇黎要等到2046

機戰f, 完結篇
櫻大戰系列
心跳回憶1, 2
summon night系列

去到300幾post先見到呢2隻正野
仲有隻浪漫傳說又係正野
學到技叮個電燈膽出黎勁搞野
不過好難學

P3

黑街聖徒

SAGA 3 今年會HD(全平台)
手遊都有saga ,不過昇一隻人要磨好耐 係音樂真係好聽
小林智美原畫

以依家技術力,SE 如果出新一集,
真係可以用Cel shard /水彩渲染重現畫風

不過SE 搞FF7 remake 到PS5 ,都唔會記得有Saga

Choroq賽車同船

win 10有無方法玩得返便利商店？

天下霸圖

SD

Persona 3

SD Gundam 扭蛋戰爭
真心好玩,仲可以多人玩

太閣,大航海
不思議迷宮

機戰F

多羅羅
超人隻格鬥game好想佢出續作

挽你老母
反你老母

Diablo 2

前線任務
夢幻模擬戰3

以前有隻PS 既四驅兄弟，細細個覺得好好玩

尼你老母臭閪

gba既鑄劍物語

細個一直想搵續集，點知係無

續集就咪啦
個故事咪完得好地地
最後Ciel 望住個天, 睇住架要塞爆炸, 都仲話相信Zero會返嚟
每次望到呢幕都好心噏, 同時覺得好完美
但係如果出續集, 就會破壞咗呢一幕

點解咁多人講apc
steam咪已經有囉
盛惠$23

玩osu!

metal gear

呢個正啊
我到依家都醒唔起叫咩名
後期我買咗隻羊嚟騎
啲關卡版圖勁靚
好耐玩

Rockman exe

夢幻西餐廳，黑金企業

黎明聖記

小學嗰陣買嘅電腦game嚟

記得嗰個係一盒十蚊叫「發燒包」嘅game嚟

佢主力搞ff 都搞到成舊屎咁
再睇下聖劍2remake 又係垃圾
就算真係remake 聖劍3/SAGA都唔好咁大期望

以前唔夠打會屈隻大佬係死角慢慢打

好記得可以係迷宮到去制作室

鐘樓3

L4D

Shining Force III 三部曲

紅警
l4d
dead island

惡魔城

流星蝴蝶劍 唔知有冇人識

拿拿林
巨商
墨香

Q版賽船好好玩，又可以用潛艇

Digimon world next order
武藏傳 ps2有2

可摸耳幫我清洗埋diablo 3嘅記憶

個陣練足七日七夜，終於打到99999999分

古惑仔online 第1集,金庸群俠傳,sega saturn 嗰隻gundam 坐駕駛艙玩嗰隻

xx之太陽 gameboy玩啲技好撚型

Dragon ball sparking meteor

果時真係第一次玩個物理引擎咁勁既game ，仲要用智力思考利用物理元素點過關

天下霸圖
武俠類經營只此一家

野球拳

東京巴士攻略

數碼暴龍格鬥

不始出返zx 系列，有生之年想睇到結局

Gta sa

數碼暴龍

virtua tennis 2

Lm

機甲戰線
佢打鬥系統真係好爽快

Medal of Honor by EA
十年前嘅EA 真心好

睇到#453都無人講，好冷門。

銀河戰國群雄傳

無續集

英雄無敵3

嗰時我玩到劇情分岔位，跟住隻碟壞咗 （老翻嚟，細個無錢買正版）
一直遺憾到而家
因為有分岔線而要被逼2揀1，覺得隻game好夠薑
印象中好似係第一隻game咁玩法
啲人物又得意，所以都印象深刻
希望會有remake啦

創業王

exactly

求其hd 化跨平台出個合集我都會買

Ps2 soul cradle

一人一信寫俾暴雪要求整個hd 版

幽遊白書 超任 指令果隻
東京巴士案內.

九龍風水傳
幻想水滸傳

C&C4

皇家騎士團2

SD 高達online

正版仲係屋企

前線任務

當年真係好鍾意玩

勇者別囂張正統續作

Ps1 射雕英雄傳
FF7 Aerith

5p仔到呢

復秦記

dq8,9

機甲鬥神傳
畫風好啲同營辦商好啲應該正好多

Poitter's Point 2

武藏傳

細個睇到老豆畀人分屍嗰幕嚇到唔敢訓

用鎮龍石

超時空之鑰Chrono Trigger

曙光2

沖繩奴隸島

dm1唔好，而家笨大搞實搞爛晒毀童年⋯
之前2隻搞丁好垃圾

便利商店先係

絕代雙驕 個陣時佢出前傳 感覺真係好麻麻
希望出4 好想睇江瑕江雲後代做主角

幻想三國誌反而咁多集

SWAT4

戰國蘭斯又係會玩到上癮

後來有隻真倚天 故事好似打到三個高憎就完
但唔係回合制 真係一般般

神奇機器競技場 嗶波猴終極熱戰
細個我屋企有呢隻GAME 日日同個FD狂玩

Ching sick ball
細個賺極都無50萬

講絕代雙驕

新絕代雙驕二 真心好玩
多線結局 果時重玩左N次出哂所有結局

到而家都覺得小魚兒先係淫生贏家
花無缺係執二手鞋
鐵心蘭真係應該值得同小魚兒走埋一齊

夢幻模擬戰

惡魔城

Power Stone

好想佢出番中文 一開頭個背景音樂好正

Q版賽車

尼奧寵物

你老母,我隻ff7remake係邊撚到

我係去人屋企玩嗰個
嗰陣玩到pvp禁夏美
因為佢招轉太op

世嘉隻 天下人

無買正版咪好，果陣我硬食水貨炒價460買，唔夠一年全新賣99
位置變了各有隊友唔少驚都有，好似夢幻模擬戰入魔路線就會打返之前同伴
但呢隻驚真係做得算差，嗰陣話主打上百個同伴，而且佢本身冇乜育成係玩收集同伴
但一揀女主角之前收服左嗰啲就冇左，好似玩仆街芒剷晒我電腦入面啲精靈，淨係留返隻御三家俾我，真係好hard feeling

東京巴士案內

黃金太陽

唔記得有冇禁英 淨係記得因為中文版
個綠毛囡囡開大會講「重力聽我使喚吧」(國語)

Metal Slug
Metal Gear & Silent Hill made by 小島秀夫
Bloodborne
Borderland

psp有隻係用馬騮捉馬騮都好有趣

Warcraft 3

正。 終於有同好。

另加 c&c

天空餐廳
大富翁咁勁好玩

電車go

禁英係我地覺得太屈機私地下禁用姐

no la 我沙田友

btw賽跑係隻game既精髓

100%純光榮血統先多伏，應該得返信長野望多都仲可以抱一半希望唔駛當伏

新有仁王爆出嚟
舊有doa 咸濕排球 鍊金工房水準穩定
tecmo系同gust系頂哂，整體計伏度完全唔夠一般伏廠打

嗶啵猴
謎之物語
手執刀
三個志大戰天

決戰三
義經英雄傳 修羅

有冇咩係同呢兩隻同類型

即時策略 即時動作 小隊 收集

戰場女武神remastered 都幾好，不過仲未去到以前嘅感覺

月下夜想曲

月姬

MGS6

Sleeping Dogs

鬼武者

迷失尉藍

第一次玩唔知有乜用
到大個上網睇先知

絕代雙驕

呢隻完全要啦好玩到癲 考反應 考技術
重製加埋上網連線 真係可以上神台

fallout 123 nv
TES1234

爆走落山單車

綠毛啲衫好靚 我好鍾意用佢
我玩ps2計計下都好多年前啦

等左好耐都冇 明明就好撚好玩

Patapon 有無人識？現在都無新作了

百萬猴軍激爆大作戰好正

恐2細個係ps1玩 果陣唔太識玩 用Dylan果陣係咁搵支電槍 電隻暴龍 跟住心諗「屌你 電咁多下都唔死」 後尾先知係打唔死

再出就3 架啦，但都想佢出。暫時未有一隻亂鬥game 超越到佢

好想死魂曲出3 ，同埋重製2

佢有出續集呀，不過新出嘅河洛群俠傳垃圾，玩咗一陣就放埋一邊，重玩金庸群俠傳好過

仙樂傳說

傳說獸之穴
寵物王
石器時代
Digimon Card Game
愛神餐館
超執刀
雷頓教授
陸行鳥大富翁

當年我幾俾心機去刷個2隻隱英 同D 合成道具
玩極都唔厭 不過真係得自閉玩囉

美少女夢工場

邪惡天才 Evil Genius

一定係惡魔城, 之前係有出過續集...但真係太爛喇

如果可以重製到re2咁既level就正

仲有無記得天誅?
當年玩好撚正

亂online

Rockman dash

我細個又係經常玩 幾中意呢隻game

臥龍傳
簡單直接但係又好細緻

劍豪3
天珠
大航海時代外傳
呢3隻真係想佢重做

我都記得又係好好玩，不過呢隻我諗而家玩返應該唔太大興趣

仲有隻數碼暴龍

Mount and Blade 騎馬與砍殺

Red Dead Redemption

仲有GBA James Bond Nightfire

佢之前隻俠客風雲我都覺得唔好玩，開過幾次game都未爆就玩唔落去

尋秦記

洛克人 IRREGULAR HUNTER X系列

捉馬騮3
女主變身公主

呢個都正 電腦玩到

重製大航海時代3
果種致身於古代的感覺

捉馬騮+1

紅色警戒
機戰alpha
三國志8-10 （11畫質仲接受到）

提督之決斷2
大航海時代
三國誌x火鳳
鋼鐵之騎士

元祖級RTS GAME
COMMAND & CONQUER
DUKE
RED ALERT
STARCRAFT

Ps4 隻ff7 出到未

戰鬥畫面同埋d場景靚到din
套返現時既畫質一定好撚正

仲有冇可能出返

冷門d... Shining Force Neo

卡巴拉島

千年帝國之興亡

洛克人exe 系列
好想佢出係ps4度

點解

ps2個隻決戰3 又多兵種打交又多技出打人

幻想三國誌系列

百事超人
出返手機版已經好滿足

宇竣好多game都好出色，呢隻我翻玩咗好多次，桃花傳奇好正

10最差 係後面軍師可以指揮同一隊打幾次
好唔平衡
8仲好玩

等

Ps 5

舊game重製通常遊戲性會直線下降
第一身視角，超長既cg劇情，簡化遊戲系統等

有冇人識風色幻想⋯⋯

龍族

Lunar2

細個果陣玩爆機之後個後續壞碟玩唔到,明明最正就係果到

之後竟然話隻Lunar2 d資料冇哂做唔到psp再製

有冇攞齊祕寶入瘋人院？

下，咪玩啦，就係出過巨商2冇人想玩先執左去繼續搞巨商，依家巨商都慢慢將d模組變32bit,所以冇必要重製wo

想重製SDGO,SD G Gen overworld，GVG NP咪再出d垃圾出黎啦

星夢 童年回憶

鬼武者3

牧場物語
熱血高校系列
捉馬騮

新神奇傳說啲歌同故仔都正到飛起

新鬼武者
獸王傳

SORRY,鬼武者有人講左未？

令我諗起人中極 極2
真係重製遊戲中既清泉
唔止換引擎
仲有補充劇情 令個故事更完整

高達遊戲kof
sfc年代SD Gundam X,GX同GNext
戰棋game
玩極唔厭

咪係,要出一早出鳩左啦,洗撚理你班pc/console狗感受,出電話d垃圾自動郁app大把人俾錢我地大光榮賺

GTASA

真，呢個系列擺明棄左
或者想痴落信長系列度

戰術+手控
SFC最後嗰隻，玩到一半AI淨係識龜大本營，G century 就load到天黑
俾人劣評唔係個題材唔得，係Bandai你太廢整唔到咋

Chrono Trigger

正邪幻想曲

Anthem

嗰時玩psp有隻叫exit，想玩返都無機會

唔記得喇都10年前

X 2

仲有東京巴士
天誅

黑與白
教隻神獸喺d村民面前降神蹟

永遠的伊蘇1同2
幽城幻劍錄

protostar

Chrono Trigger都冇人講經典中既經典

PS PS2所有遊戲

恐龍危機

PS2
多羅羅

泰德？個個好似係噬魂紋章

第4代主角先係罰之紋章
不過兩個紋章都唔係好野黎

GB
Dragon Slayer

係我撈亂左兩個

好記得要打完幽靈船先有泰德拎

我都想搵返出黎玩，唔知win10裝唔裝到

三角痣我麻麻地，我覺得自己似楚留香多啲

富甲天下三

GunZ!

有冇人聽過ICO?

nier gestalt/replicant

重制fallout2

個人鐘意決戰2多啲

同埋個另一個弓手有協力技
個弓手同佢握手但泰德無視佢
睇返原來同佢個紋章有關
天剎孤星

portal系列
half life都係
postal 2
GT3 GT4
sleeping dogs
rtype
prototype

二我當年玩左成個暑假 玩左個bad ending
鐵心蘭感覺佢好仆街 一心二用咁

postal 系列有第3集
但評價好差
Valve個D就永不出3

postal 3之後postal 2有出expansion呀, 正統續集

dragon force2

Parasite eve
Ps1 扔石頭game

好多屈機道具

好懷念
不過依家有隻及得上呢個嘅
Stardew Valley!!

呢個ps1玩到好撚驚 好撚鬼鼠咁

有冇巴打記得有一隻game係有隻泡泡龍騎着架機噴泡泡可以兩個人玩 Keep住打橫行闖關 唔記得咗係咪超任定紅白

風色幻想7

Mgs
重製到好似幻痛咁

SEGA Saturn
Panzer Dragon
Grandia

pc 黑金企業 1 2

創造職業球會

老任又唔岀 灰

幾時出番隻正常 bof7出黎

得手遊

Chrono cross，最好玩嘅RPG Game

Megaman starforce

係呀 想玩返

快d重製/ remastered啦

好似話form software真係整緊remaster
遲啲ps4有得玩

DC玩家？
四人混戰真係好好玩
最好出switch 版添

想佢出switch

Dream Cast
再生俠
Powerstone

PS2
Gundam DX
Gundam ZDX

想佢出手機版
彩虹冒險
彈水啊給

想電腦重製既
Diablo
巨商
War3

Ps 定世嘉
有隻用能力掟石頭既對戰game
唔記得叫咩名

有無人玩過saturn有隻game叫enemy zero?
正到仆街

牧場物語

L4D2

橫版忍者龜

都係加藤正人

牧場物語礦石鎮

彈水啊給
手機就出啦
而家已經事前登錄緊

好好玩
細個電視sega saturn童年回憶

想玩

Populous, 中文叫上帝也抓狂

世紀帝國4幾時出

UO

未來戰士續集

求婚365日

岩岩上網dl左 win7玩到

富甲天下 出ONLINE版

跑Online同cso 雖然我咁講好戇鳩 但我真係好鍾意

跑online長命gm

Sleeping dog個打鬥抄Batman 其實係Batman做得出色
不過Sleeping dog 真係幾好玩

因為佢打5p尼

Lucy Liu 首 Fly

Lunar: 銀河之星第一集

Alex

FFCC7

自 FF7CC

月風魔伝重製

幻想大陸戰記 真係神作 重玩過好多次
可惜係間細廠出

呢隻真係不得了
自己玩又得，一班人玩又得

故事真係
但故事太短 支線又垃圾

其實真係有好多 一時講唔到咁多

獸王記

ps 1 有隻係監獄打架，啲角色個個喪屍咁樣，打贏左會好似mk咁樣有啲特別處決方法，細個玩好驚

tobal 2

嗶波猴(4人玩競技果隻)

puzzle fighter

仲有 dc 隻再生俠
呢隻真心正

支線幾好玩呀

轉忍者學二刀流之後再轉返做侍，拎兩把武士刀

塊魂
麻煩外星人
SD FUNDAM扭蛋戰爭
恐龍危機
Alice Madness Return

聖劍傳說3

Crysis同而家都有PC run唔到。

真心覺得2是係第一集。

結局個劇情表達同遊戲系統溶為一體，一路打一路標馬尿
今日嘅垃圾SE仲有冇能力整合遊玩同劇本部分

FFX
Yuna

46億年物語

天地創造

一定係龍族呀！

好單調

因為佢放馬騮既位都好有心思
例如扮自由神像 扮樹

Ico R2制發揮到極致

PS2 惡魔城curse of darkness

細個好鐘意玩

Half life

有冇巴打記得PS有隻GAME係好似POWER STONE，淨係得日文
玩法都係用道具攻擊人，好想搵返

洛克人exe
召喚之夜 鑄劍物語
靈光守護者
叮噹大富翁
數碼暴龍千年獸三部曲
FF7

等多十年，KH3都等咗十年。

創造系列,包括創造球會,創造棒球會同埋創造打比馬

仆街世嘉

PATAPON 4

卡婊岩岩出左鬼武者高清版
不過畫面質素同當年一樣差唔多

PS1 最好玩嘅Game

嘩屌
呢隻又係經典

全民節奏天國

諗緊早幾年出過好無講
但節奏天國世界第一
得手閑都會玩返幾鋪

個作者病到入廠
所以下一集應該有排等
都唔知佢出來仲有冇心再整個
希望佢快d好翻

就係佢喇，唔記得叫咩名

好多都好好玩
百事超人，超人迪加
仲有果隻可以出絕招既足球game 法國就巴黎鐵塔，中國就萬里長城

poy poy 2

補充：另外一個譯名係Poitter's Point 2

ps4有2嘅remaster, 等緊3

us先有

想問下有冇咩模擬器之類可以玩到POWER STONE?

終極動員令系列

有fans真係開發緊重製

g gen f
第2,3,4次機戰 / 機戰F

拿拿林Online

PPSSPP
模擬出係PSP果隻

蘭島物語

有呀，我之前下左個DC模擬翻黎

Black Matrix

有冇link提供呢

以前ps1玩呢隻好好玩

silent hill頭4集
捉馬騮
電童
哈你波波pc版第一集

捉馬騮
burnout

多謝你話我知，已經事前登錄左

我都唔記得邊到搵到架啦，仲要個模擬器無玩成年

基利之野望
不過bandai都係唔好再出game害人喇

壁畫太作戰（ 好似係）
boss係作者隻手同支筆

魔力寶貝remake

Sega Saturn Guardian heroes
係xbox上重製過 但我無xbox

瘋狂恐龍樂園

絕體絕命都市1/2

KONAMI迫走小島，
話知佢重製得幾好都係不了

出返了 認真同你講
快快去事前登錄

神泣

IDDQD

呢兩集又舊咗啲，重製MGS1/MGS4高清化我都心足

街機版spikeout, 重製又好續集又好, 搵番佢地做主角
不過聽閒原本source code唔見咗...

D&D最好出3D重製版，保留番原有做型

吞食天地II... 如果用RE2 engine 重製唔知會點

登錄左

模擬妓院

偉也is街唷！！！

sleeping dog 等我話你知咩叫眼前一黑啦

唔知有冇人記得樂園
細細過玩左一年就執左

Rockman exe
靈光守護者
召喚之夜 鑄劍物語
數碼暴龍格鬥之王

Remake FF8

細個好玩到爆咗幾次

天誅。

冰辟之邪神宮

Ff7

Ps年代有賽跑game , 叫xxxx run

有雞有河童有樹器人
覺得好好玩

仲有隻叫bomberman war , 戰棋

好玩

welcome to the power stone world

2主角

都唔知點解咁多負皮
會唔會係幫呢 d 又舊又少人識既 game 做打手呀

尼佢老母咪負皮佢囉

仙劍奇俠傳3